{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484527?place[place_type]=GID&place[gid]=2484527&place[latitude]=34.837240232&place[longitude]=128.6877937583&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 소동아이레펜션"
    },
    "text": "屋外バーベキュー場はご利用でき、バーベキュー炭とグリルはセットで30,000ウォンでご利用いただけます。お支払いは当日現地にて承っております。 足球場も利用でき、足球ボールもレンタルできます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 追加料金が加算される付帯施設の利用は現地の状況によって可能になる場合があります。 駐車場は無料で利用可能で、フットサル場の利用は状況によってはできない場合があります。 追加人数が必要な場合は必ずペンション管理人と相談してください。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室が可能な場合を除き、ペットと一緒に入室することはできません。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は必ず保護者と一緒に入室しなければならず、IPTVとWi-Fiが提供され、キッチンがあり、客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー場は何時から利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は15:00から利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットの費用は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの支払い方法は何ですか？",
            "answer": "バーベキューセットの支払いは当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "足球場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "足球場の利用料金は現地の状況によって異なりますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 302
    }
}